華夏撚覺得共產黨有雜種係好人,雜種冇貪, 其實都唔需要比D時間雜種

共產黨比人推落台之後全部黨員誅九族,留返雜種條狗命咪得囉, 洗撚比時間雜種咩